澳洲眾議員德雷福斯：中國實際上終結了香港的獨立法律地位

今日咁多澳洲

澳洲係咪同英國一樣 detail 未公佈哂